Интернет магазин на Zend Framework 2
=======================

Инструкция по разворачиванию
------------
В папке дамп б.д. - shop.sql. 

Доступы к б.д. :
----------------------------
    'dbname' => shop
	'username' => 'root'
	'password' => ''

Доступы к админке:

    Login: admin
	Password: admin

Чтобы зайти в админку нужно в меню нажать на пункт "Admin" и перед этим авторизоваться (в правой части хедера, 
нажав на кнопку "Login" и заполнив форму авторизации).
